psg班垃圾一輸就訓晒係地

抗壓能力真心差

今次會搶疤狗邊個呢

搶奴卡古

連續兩屆大好形勢出局

9up日報:巴黎賽後向盧卡古報價2億

比時係聯賽作為作福就係咁既下場
法甲水平低

仲有個draxler踏仲咁多年都唔知踢乜
見親佢唔係甩波 出界就係傷出

Rio話唔係手球踢曼聯都係弱智